2017年秋季日劇討論(5)

星期一（月曜日）
富士月21 《民眾之敵》

星期二（火曜日）
富士火21 《明天的約定》
TBS火22 《監獄的公主殿下》

星期三（水曜日）
NTV水22 《太太請小心輕放》

星期四（木曜日）
朝日木21 《Doctor X 5》
富士木22 《刑警弓神》

星期五（金曜日）
TBS金22 《產科醫鴻鳥2》
朝日金23 《重要證人偵探》

星期六（土曜日）
NTV土22 《只是先出生的我》

星期日（日曜日）
TBS日21 《陸王》
NTV日23《從現在開始威脅你》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2017年夏季日劇討論

第94回日劇學院賞

最佳作品賞：
1. Code Blue 3 （讀者第1位；記者第2位；審查第3位）
2. 雛鳥 （讀者五甲不入；記者第1位；審查第1位）
3. 過保護的加穗子（讀者第3位；記者第2位；審查第4位）

最佳男主角賞：
1. 山下智久／Code Blue 3 （讀者第1位；記者第1位；審查第2位）
2. 窪田正孝／是我們做的 （讀者第3位；記者第2位；審查第3位）
3. 石坂浩二／安寧之鄉 （讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第1位）
4. 瑛太／偵探物語（讀者五甲不入；記者第3位；審查第4位）
5. 長瀨智也／對不起，我愛你（讀者第5位；記者第4位；審查五甲不入）

最佳女主角賞：
1. 有村架純／雛鳥 （讀者第2位；記者第1位；審查第1位）
2. 高畑充希／過保護的加穗子 （讀者第1位；記者第2位；審查第3位）
3. 武井咲／黑色皮革手冊 （讀者第3位；記者第3位；審查第2位）
4. 渡邊直美／神奈小姐！ （讀者第4位；記者第4位；審查第4位）
5. 志田未來／豬籠草之夢 （讀者第5位；記者第5位；審查五甲不入）

最佳男配角賞：
1. 竹內涼真／過保護的加穗子 （讀者第3位；記者第1位；審查第1位）
2. 森田剛／偵探物語 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第2位）
3. 淺利陽介／Code Blue 3 （讀者第1位；記者五甲不入；審查五甲不入）

最佳女配角賞：
1. 新垣結衣／Code Ble 3 （讀者第1位；記者第1位；審查第3位）
2. 戶口惠梨香／Code Blue 3 （讀者第2位；記者第2位；審查五甲不入）
3. 木村佳乃／雛鳥 （讀者五甲不入；記者第4位；審查第1位）

最佳歌曲：
1. 桑田佳祐 《青春廣場》／雛鳥 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第1位）
2. Mr. Children《HANABI》／Code Blue 3 （讀者第1位；記者第4位；審查第6位）
3. 星野源《Family Song》／過保護的加穗子（讀者第3位；記者第1位；審查第4位）

最佳劇本：
1. 岡田惠和／雛鳥
2. 倉本聰／安寧之鄉
3. 遊川和彥／過保護的加穗子

最佳導演：
1. 大根仁／偵探物語
2. 黑崎博、田中正、福岡利武、渡邊哲也、川上剛、堀內裕介、松木健祐、板垣麻衣子／雛鳥
2. 西浦正記、葉山浩樹、田中亮／Code Blue 3

特別賞：
《雛鳥》片頭的迷你模型

下載同線上睇

第95回日劇學院賞2018年1月16日23:59截止投票

lm 再恥笑多次code ble

電影少女2018預告

撞左

lm

留名

愛美

下集鴻鳥結局全員回歸 包括清野菜名

聽朝睇

小栗呢

仲未得閒睇

好靚

有冇可能會係悲劇end

冇乜可能
池井戸潤喎

睇完弓神

決定投多票比淺野忠信同山本美月

冇 我都想有
主要係頭幾集出現過 有清野菜名係幾意外

三角做 應該唔會爛尾既 等下啦

最後一刻實有救兵幫手

聽聞冇咩人睇呢套 因為太悶
但我睇開咗個頭又想追落去 擔心三角翻到放棄

重來冇諗過會sad ending
唔衰到掂地點會有正能量出現

就算睇過 講到愛美timeline都眼濕濕

垃撚圾，西野七瀨又點呀，天野愛點會笑成咁

最滿意反而係揀左野村周平做男主角

愈黎愈有山口百惠嘅感覺

冇左陣傲嬌味

完全唔似

之前一直都話佢似 又唔係得我咁講

西鄉殿

好想follow

講緊上戶彩下嘛

呢3個一直都有人話佢地互似

差唔多變月經

乜肥雞有拍劍心架

B站出到六四

整理左17年日本本土電影票房

1 名偵探柯南 唐紅的戀歌 68.7
2 多啦A夢 大雄的南極冰天雪地大冒險 44.3
3 銀魂 38.0
4 我想吃掉你的胰臟 34.4
5 寵物小精靈劇場版 就決定是你了 34.0
6 電影版妖怪手錶：飛天巨鯨與兩個世界的大冒險喵！ 32.6
7 瑪麗與魔女之花 32.0
8 刀劍神域劇場版：序列爭戰 25.3
9 忍者之國 24.5
10 第22年的告白：我是殺人犯 24.0
11 名叫海賊的男人 23.7
12 關原之戰 23.5
13 晝顏 23.0
14 相棒 -劇場版IV- 19.2
15 帝一之國 19.0
16 明天，我要和昨天的妳約會 18.5
17 蠟筆小新：宇宙人Pi力來襲！！ 16.2
18 煙花，應該和誰看 15.6
19 土龍之歌 香港狂騷曲 14.3
20 第三度殺人 14.3
21 乒乓情人夢 14.3
22 奇蹟，降臨的一天 14.1
23 亞人 14.1
24 HiGH＆LOW THE MOVIE 2 END OF SKY 14.0
25 劇場版 Fate/stay night Heaven's Feel I. presage flower 13.9
26 白晝的流星 13.7
27 去吧！啦啦兵團 13.0
28 愛，不由自主 12.3
29 追憶 11.2
30 東京喰種 11.0
31 HiGH＆LOW THE MOVIE 3 FINAL MISSION 10.8
32 最後的食譜：麒麟之舌 10.4
33 電影版影子籃球員LAST GAME 10.1
34 本能寺大飯店 10.1
35 P&JK 10.0
36 無限之住人 9.5
37 齊木楠雄的災難 8.7
38 鋼之鍊金術師 6.6
39 先生！ 5.8
40 花火 5.6

呢個月先上嘅都計有啲唔公平

胰臟咁勁

冇計喎,鬼叫佢排年尾,ORICON榜都係咁計

無3月的獅子既

張張相都斜既

花火同先生都仆直
無限之住人唔過10億都應該係唔合格

除左胰臟 其他計返卡士黎講好多都票房唔合格
15 帝一之國 19.0
20 第三度殺人 14.3
21 乒乓情人夢 14.3
30 東京喰種 11.0
32 最後的食譜：麒麟之舌 10.4
36 無限之住人 9.5
39 先生！ 5.8
40 花火 5.6
呢D真係起碼要再多D先叫合格

過10億算合格
16年日本真人電影過20億嘅無記錯都係得4套
哥斯拉，信長，暗殺教室同岡田准一套海賊

先生撞正愛不由自主
俾我都揀大面啦

查一查
計埋土屋太鳳15年12月上嘅 Orange 係7套至啱

基本上日本真人電影過10億好少蝕本
尤其是無用 CG
反之 JoJo 真係 RIP

松下奈緒同古田新太套闇之伴走者出續集

Jojo 最後票房幾多

應該接近10億

佢開畫第一週唔過2億
第二週已經跌出10大搵唔到票房資料
有無3億都成問題

唔知真唔真

帝一全部新生代都唔算大卡士
收到19我覺得好ok喎

今晚成人高中係咪有sp

agger
其實mix都算係咁 根本就係為左睇男女主

如果有呢個票房
17年個榜點都應該有佢個名？
係無限之住人排名附近

弓神結局 好彩冇投錯
ヒズミ個子役同山本美月一樣樣

先出生最後都係專務搶晒戲

有冇圖

頭十位非動畫既爭忍者之國未睇
香港會唔會上？

好想香港上

想搵又吉本火花 點知幾間都賣晒

邊有人用卡士嚟9估計票房合唔合格，日本一直都係用屏數加成本嚟計，帝一明明係hit你夾硬話人唔合格真係

Jojo最後一次見到數字係9點幾，最終上唔上10要等年報先知
2.3│*5.1│*7.3│*8.1│*8.6│*8.7│**.*│*9.1│ジョジョの奇妙な冒険(325屏)
2.6|*6.6|鋼の錬金術師(441屏)
睇推移鋼鍊應該會同jojo同一下場，或更慘，因為呢套係日本史上最大屏數+加上去左意大利拍再加大量cg,成本太大
今年兩套史詩級仆街都係華納出品，希望佢停手唔好再搞9d漫畫名著
|

銀魂都係華納
呢套俾佢地仆中咗

上套大中伏的巨人香港都有同步上 反而鋼鍊連聲氣都冇

日本果邊鋼鍊比人小得仲勁過巨人 仲敢係海外上咩
有amuse d人通常香港都會上

簡單D講CG愈多就愈易仆街

我又真係想睇下鋼煉同巨人邊套垃圾啲

就咁睇選角兩套都

一套頂三套

石原都做得幾似 其他

真係好似樣

第二部銀魂拍性轉篇佛祖可能演神樂

弓神條主線個結局

只是先出生的我

其實呢套真係幾好睇
點解咁低收視

又係r sp

我覺得咁樣完幾好喎
交代晒ヒズミ個背景
小田切讓果度雖然走甩左
但都預左佢唔會有好結局

弓神果邊個結局OK
小田切讓果邊廢左D

台灣會上鎌倉物語

台灣咩戲都上咁

綾瀨遙主演《太太，小心輕放》雖然評價不一，但整體收視有12.7%算不錯，結局出現槍聲然後畫面轉暗意味深遠，也讓人想到這是為續篇舖路，有傳會在NTV屬下的Hulu配信續篇然後電影化。

然而當中最大變數是演主角丈夫的西島秀俊，西島一方對NTV存在不信任感，原因在於NTV方面的失誤，觸犯了西島的禁忌。西島方面一直強調在宣傳海報及官方照片中不可以有露齒笑的照片，並再三向NTV的宣傳部說明此事，結果在網站卻出現了違反這規則的照片。

雖然該照片火速被刪除，但因為早已再三強調都出現如此低級的失誤，西島所屬的事務所已對NTV抱有不信任感，如果雙方的關係未能回復，《太太，小心輕放》的續篇計劃恐怕會胎死腹中。

原來有單咁嘅嘢

西島露齒笑有咩問題

Google下又真係9成9都係冇露齒 得呢張

唔講都唔覺呢個問題

tbs真係慳皮

海月姬配角造型

櫻井翔全集完
最終9.6 平均8.74

星期五
產科醫鴻鳥2 12.9%_11.8%_11.9%_13.6%_10.6%_11.0%_11.7%_12.9%_12.3%_11.1%
星期六
只是先出生的我 10.1%_7.5%_10.5%_7.7%_8.1%_8.7%_8.4%_8.6%_8.2%_9.6% 平均 8.74%
星期日
陸王 14.7%_14.0%_15.0%_14.5%_16.8%_16.4%_14.7%_17.5%_15.7%
從現在開始威脅你 8.0%_5.7%_6.4%_5.9%_6.2%_4.9%_5.4%_6.4%_6.3% 平均 6.13%

露齒笑仲型啦

唔睇名認唔出邊個黎

內田理央

阿紫

內田理央 木南晴夏 松井玲奈 富山eriko

進擊係得石原合格

都OK喎~~

東野圭吾 小説『人魚沉睡的家 (人魚の眠る家)』實寫化發表，篠原涼子、西島秀俊 共演，出演假面夫妻。堤幸彦 擔任監督，下月開機，明年11月上映。

故事簡介

好似幾唔錯

係咪因為佢要保持住COOL 既印象俾觀眾？

堤幸彥

開頭我以為最左係古川雄輝黎

睇睇下覺得佢合埋口笑好怪

已經睇慣佢長髮 返唔到轉頭

笑咗

結局好正

弓神好睇
搵得淺野忠信點解要咁低成本製作
外景嚟嚟去去都係象鼻公園嗰頭

最唔滿意三笠搵水原做

請到咁多人客串算係咁啦
結局仲有小田切讓

Source from 沾麵達人
我覺得首歌幾正

陸王收視和故事成為話題，基本上都是讚好的居多，但有一環卻飽受觀眾批評，原來是劇中的插曲「Jupiter」！劇集播放後每集都會在高潮位播放此曲，目標是進一步帶動氣氛，觀眾卻不這樣認為，留言指「背景歌曲太吵耳」「不能集中看劇」。

到了第8話劇集終於不再播放「Jupiter」，立即出現「沒有 Jupiter 最棒！」「今次可以在沒壓力下看劇」「因為太多差評所以不再播？」的留言，一片歡喜之聲。相信是TBS從善如流之舉。

有啲煩 不過都聽慣左

翼b個頭咩事

我都幾鐘意首歌

12月28亞人優先場

之前睇trailer都覺得正

但係佢成日上綜藝節目都露齒大笑架啦, 雖然佢會連埋隻手半掩口, 可能佢覺得自己露齒笑唔靚仔 但我覺得 喎

有takeru一定睇

佢d牙仲要又白又齊 唔露真係哂左

睇之前重温返晒佢上綜藝既宣番先

小田切讓成日都做呢D角色

岩岩睇完愛美
由中段開始喊到落尾
利申：眼淺

呢套戲令小松菜奈加晒分

福士D戲都幾睇人
有時好入戲有時好膠

開頭啲燈飾底下表白嗰part 福士啲眼神勁膠
好彩後尾啲喊位都尚算合格 冇影響到我出戲

呢套真係拍到小松菜奈好仙氣

以前都唔覺佢咁靚

佢係呢套先咁靚

Unnatural張poster好似love shuffle

唔通木村文乃出寫真

都唔係呀，佢拍赤之章都幾靚

Music Station Super live曲目

平時成日chok個厭世西面出來，梗係差D

只是先生的我又係完得好急
最後一集個女學生暈左醒返就冇左下文
擺明就係想講一集學生大肚
但結果成集剪走晒

劍心真係噏得出就噏
明明第九集就有返
第八集冇，係純粹冇位好播

咪交代左佢温書唔夠訓
從而帶出學生既轉變囉

只是先生的我

屌你老母劇透撚

安室紅白出場

終於傾得成

預錄定現場

紅組又贏
大面真係好腳頭

好似話special guest唔計入紅組

速報「第68回NHK紅白歌合戦」特別出演歌手として、安室奈美恵さんの出場が決定しました。
二宮主持+安室出場，好開心arrrrrrr

「夢を歌おう」をテーマに放送される第68回NHK紅白歌合戦に、特別出演歌手として、引退を表明している安室奈美恵の出場が決定した。
今年の紅白歌合戦は、総合司会を内村光良が、紅組司会を有村架純が、白組司会を二宮和也が担当。そして毎年注目を集める“初出場歌手”には、3人組バンド「SHISHAMO」や「Little Glee Monster」、“TTポーズ”で大人気となったガールズグループ「TWICE」、竹原ピストル、「ウルフルズ」としては2度出演しているトータス松本が個人で名を連ねる。

この度、出演が決定した安室さんは、1992年デビュー。以来、「CAN YOU CELEBRATE？」「SWEET 19 BLUES」「Hero」ほか数々のヒット・ソングを世に送り出し、デビュー25周年という節目の年を迎えた今年9月のライブにて、2018年9月に引退することを発表。以降、安室さんの知られざる素顔に迫ったドキュメンタリーなどが制作され、11月23日にNHKで放送された「安室奈美恵『告白』」は大きな反響をよんだ。さらに、先日リリースしたベスト・アルバムは180万枚以上の売上を記録するなど、その人気は衰えるところを知らない。

そんな安室さんが、来年の引退を控え紅白歌合戦でスペシャルパフォーマンスを披露することが決定。本番組へは第54回以来、14年ぶりの出場となる
安室さんが引退前最後に出演する紅白歌合戦でどんなパフォーマンスを繰り広げるのか…日本中が固唾を呑んでテレビ画面を見守る瞬間となりそうだ。

個look

人人同追新番係咪上唔倒?

+1

今季d劇暫時冇爛尾

蓮佛

尋晚搵咗能年嗰套 今晚睇

能年果套suda真係幾j得

能年做宅女都好正 希望遲下有機會做翻戲 啲小品劇都好

民眾之敵下集就完

睇完發覺有啲似深田恭子

原來妖台星期日晚播多部未華子同高橋一生套SP,又可以J多部未

星期二
明天的約定 8.2%_6.2%_5.4%_5.8%_5.1%_4.6%_4.3%_6.0%_5.1%_5.9% 平均 5.66%
監獄公主殿下 9.6%_9.6%_6.5%_7.8%_8.0%_7.9%_5.5%_6.6%_8.2%_7.1% 平均 7.68%

竟然買咗呢套

買呢套唔奇,奇在擺黃金時間播,
自從specialist後妖台啲SP,
唔係星六日深夜就擺落假日中午播。
呢套有得SUN 2030 播完第二日中午重播算係優待佢

明明係J 一生

平安夜好平安

聖誕節呀嘛

有得J多部未真係好應節

咁大鑊.....

「第68回NHK紅白歌合戦」評審來賓名單公佈！

分別為以下八位：

加藤一二三（將棋棋士九段）
鈴木亮平（俳優）
高橋一生（俳優）
林真理子(作家）
宮本信子（俳優）
村上茉愛（體操選手）
村田諒太（職業拳擊手）
吉岡里帆（俳優）

吉岡里帆

有吉岡里帆 唔通下年下半季套晨間劇係佢

有高橋一生

高橋一生（俳優）
吉岡里帆（俳優）

桐谷美玲と三浦翔平が交際開始

岩岩fb睇到
我接受到

呢兩個幾襯

2017年度のGP帯連ドラ(NHK、テレ東を除く)ワースト10視聴率
*1 4.48% CX セシルのもくろみ
*2 4.91% CX 大貧乏
*3 5.31% CX 櫻子さんの足下には死体が埋まっている
*4 5.66% CX 明日の約束
*5 6.02% CX 僕たちがやりました
*6 6.13% NTV 今からあなたを脅迫します
*7 6.35% CX 人は見た目が100パーセント
*8 6.47% CX 警視庁いきもの係
*9 6.49% CX 嫌われる勇気
10 6.50% CX 刑事ゆがみ

被討厭的富士

其實有幾套都唔係咁差姐

係月9夾硬寫到咁

明日の約束
僕たちがやりました
刑事ゆがみ
絕對應該更高收視

セシルのもくろみ 就真係算把啦

作為10套都睇過晒 仲有生物系都值得更高收視
cecile就實至名歸

套劇都夾硬來,三浦翔平似主演多過腎仔好多

屌5同10都上榜
武井果套唯一ntv既上榜其實仲柒

我們做了題材幾新穎
弓神直頭係今年既佳作

我們做了係我心目中今年既最佳黎

「第42回報知映画賞」20日在東京舉行頒獎典禮，菅田將暉、蒼井優、濱辺美波、北村匠海 出席領獎。得獎名單：

作品賞：「あゝ、荒野」
主演男優賞：菅田将暉「あゝ、荒野」「キセキ－あの日のソビト－」「帝一の國」「火花」
主演女優賞：蒼井優「彼女がその名を知らない鳥たち」
助演男優賞：役所広司「関ヶ原」「三度目の殺人」
助演女優賞：田中麗奈「幼な子われらに生まれ」
監督賞：三島有紀子「幼な子われらに生まれ」
新人賞：北村匠海「君の膵臓をたべたい」
新人賞：浜辺美波「君の膵臓をたべたい」
特別賞：「Ryuichi Sakamoto:CODA」スティーブン・ノムラ・シブル監督、「アウトレイジ」3部作 北野武監督

我們做了根本高質
生物系都幾有新鮮感
弓神又係唔錯
呢三套值得更高收視

沢尻エリカさん、6年ぶりとなる待望の主演作！！！『貓は抱くもの』（犬童一心監督）來年6月23日公開決定

生物系完全達到預期效果
啲動物同橋本環奈都拍得好可愛
連強行賣萌嘅渡部大叔都一樣可愛

富士係原罪

又不起訴

大阪地検は２０日、深夜に少女を連れ回したとして大阪府迷惑防止条例違反の疑いで書類送検された俳優、小出恵介さん（３３）を不起訴処分とした。

地検は処分理由を「捜査の結果、諸事情を考慮した」と説明している。

小出さんは５月９日未明、大阪府内在住の無職少女（１７）を保護者の承諾なく同市中央区のバーに連れ出したとして、同条例違反の疑いで９月に書類送検された。少女側とは示談が成立している。

小出さんの所属事務所は小出さんを無期限の活動停止処分にしている。

導演都幾有佬味

乜咁兒戲架 警察唔係搵齊證據先送去檢察官

條女好似上網晒過命

係咪同個女仔傾掂數庭外和解呀

條罪告得成都係罰錢 可能俾錢了事算

真係勞資糾紛

弓神輸左收視贏左口碑
已經好安慰
希望有SP

唔起訴都玩撚完啦

男既應該易D彈番成既

睇下AMUSE點搞既姐

都唔好懶到同一個人同一個景同一樣野啦

順便拍埋重版續集

聲稱係十二月上旬係自己屋企附近買野既桐谷美玲......

不如買面堅尼😂

三浦是咪貧乳控?

每睇一套錦戶亮既劇就迷多一個女優

錦戶亮：我都係喎

靚到抵消咗波嘅缺陷

菅田将暉、新曲が自身も出演するドラマ『トドメの接吻(キス)』主題歌に。「精一杯やらせていただきます」

邊有咁好聽呀

隔離飯香首歌係mr children

唔出多d歌下年tour冇歌唱

自己個波仲大過美鈴啦

佢又有份做

nhk第一個台搵返草彅剛拍劇

好似話友情演出

而家醒啦，搵啲勁啲嘅人作歌，希望今次正常少少

係 條預告有寫

成日上節目都要周身郁

伊勢谷友介成套劇扮過幾多個角色

臨尾都要加幾個乳頭shot

【由戰友變襟姊妹】桐谷美玲着本田翼舊鞋 三浦翔平被爆天生異稟

貧乳控

腎仔大親友

不過係唔索唔食

咁本田翼好d，桐谷美玲太瘦

翼b係冇波姐 身型都標準既

美玲就真係皮包骨

睇佢做戲自己都辛苦埋一份

佢唔咁瘦塊面就會好大
以前塊面仲大過有村架純

弓神真係好正
第9集搵返黎3個客串都係廢既 真係同羽生一樣俾弓神誤導
所有野都係弓神搞出黎 連橫島呢個痴線佬都係佢的傑作 如果有續集搵弓神做final boss都幾正

ゴールデンボンバー、『Mステスーパーライブ』で史上初の「女々しくて」生演奏へ

現在開始威脅你得9集

收成咁 差唔多啦

唯一入worst10既ntv劇

濱邊呀!!!!!

今年紅白除了好不容易盼到的安室特別企劃，終於也等到了桑田！
南方之星主唱 桑田佳祐（６１）確定參加NHK「第68回紅白歌合戦」！同樣是以特別企劃單元的方式，預定從他自己橫濱Arena跨年演唱會現場"生中繼"方式進行，將演唱包括紅組主持 有村架純所演出晨間劇「ひよっこ(雛鳥)」主題曲「若い広場」。以桑田個人來說是繼他2010年8月食道癌手術後、舞台復歸的特別出演以來，7年來再次登上紅白舞台。

竟然咁樣當新聞

好期待

呢首飲歌已經玩到出神入化

dean啲廣東話

呢套真係為左dean先睇 但睇兩集就放左喺到

武井條線冇乜睇頭 好彩去到中段就完左

硬係覺得冇咁簡單

安室vs桑田佳荷

祐

佢地唔係話過唔玩樂器架咩

應該係ipod壞左

今次係music station邀請佢地生演奏

我對茉優既愛已經不能自拔
好彩佢地唔多岩傾

可能係一開波先唔岩傾 之後就比錦戶亮氹到

WANIMA好撚正

崇日崇泡大混戰

好肚餓

星野源d高音好似唔夠氣唱咁

今年虧左好多

好似唱得好吃力咁

原來唔止twice一隊泡

邊度有得睇 b站又有地區限制

我就係電話睇緊b站

facebook都有直播

有冇link

日清用one more time one more chance黎做星野源同吉岡里帆廣告配樂

而家剩係想睇金爆 幾時出

黎緊

下個到

b站好似完咗

金爆

有冇出場序

果然係放送事故

懶到練到冇練
不過特色嚟

班觀眾🙉 笑死

屌岩岩食飯miss左

等睇登美丘

係咪冇時間表

龜梨和也唱歌真係好聽過山P好多

一入去就聽到山下智久個この變成この～～～～～

呢個位佢唱咁多次都係咁撚樣

預左

賤男重生

當年能年

印度人去左葡萄牙行山

終於唱日文版おとなの掟啦

要同松崎ナオ同場先會唱日文版

小巨人有女伴舞先正

新井醫生一開始就登場

廢時又成地紙碎

Dean真係唔適合唱歌

perfume

而家有咩APP睇到LIVE

Facebook

堂本剛仲要戴住耳筒

依家成地花瓣喎

岡田准一結婚

人地sell樣架嘛 算係咁啦

真

唔係好信 想第一時間激死班fans咩

亞人搵綾野剛嚟做

真架 j家寄俾fc

呢個煲左咁耐應該都唔會激得死

玩埋呢季應該玩唔到第三季

好似話本身24號先寄
但郵局寄早左
所以24號先知同邊個結
不過都十成十宮崎葵

真心shock
J家下年個結婚quota會比邊個

aiba

點解我都係咁覺得

大熱門

aiba結婚完全冇問題
但換轉其他4個就唔捨得

菅田將暉最後一集直虎剃左頭

Aiba同邊個結

唔似真係剃 剃左應該有新聞

係囉aiba呢排有同人傳 ，水川同佐佐木同好舊啦，佐佐木同渡部結埋添

頂仲以為金爆認真生演奏 又係玩野

唔係比雜誌影左同圈外咩

佐佐木不是二宮個ex咩
係同圈外

應該冇咁快俾嵐結呀
我估j家點都要等佢地過埋20週年先俾

CG咁勁

佢地應該將真正生演奏擺到諗唔到玩咩先用掛我估

你又啱
好心急想見到佢地成家立室

佢地太多野可以玩啦 等到散band都未必有

櫻井好似俾人影到同個女主播？

唔會掛
佢咁多套戲係身
呢度剃左其他咪唔連戲

紅白出場順序

柚子壓軸

以為又係arashi

完全無興趣

收到個file了 麻煩晒巴打

正 最想睇柚子

你想跟哪一位明星度過聖誕節呢？山崎賢人、石原聰美 分別成為女高中生選出最想一起度過聖誕的男女名人！由兼職徵人情報網站「an」、日本最大女高中生event「Cinderella Fes」調查日本女高中生532人所選出，男女前5名分別包括：竹内涼真、新田真剣佑、山田涼介、菅田將暉。藤田ニコル、久間田琳加(網路漫畫誌「EMMARY」編集長、Model)、広瀬すず(廣瀨鈴)、永野芽郁。

曲線證實係真了

比雜誌影到年頭開始同居,重話J家點頭比左結婚quota佢,唔知貼唔貼出來好

安室同桑田佳祐冇左既?

因為特別演出唔係紅白兩組任何一方

想睇

※「夢を歌おう」特別企画でご出演の、安室奈美恵さん、桑田佳祐さん、および、その他の企画につきましては、出演順を検討中のため、記載しておりません。

下次到邊個

多部未 蒼井優 長澤

頭嗰兩個合作過兩次應該功力加倍至係

多部？蒼井？

THANKS

我都收到

仲有女主播小林麻央

頭套都做到呢個效果吧....， by the way, 已J

情婦製作方法頭幾集主角果位大波同事

google佢都無咩資料睇

咩料？

筧美和子

thx
以為山口

生日快樂

好似都幾靚女
不過啲相都冇影到一齊任佢老作喎

為哈韓欠債20萬 港女一度想輕生

Sorry post 錯

條尾好正

原來吉高都有睇跑馬

本田翼啲宅女性格真係好屈機
呢個日子留係屋企打機

早幾年都有拍過JRA廣告

我冇post雜誌以外D料出來，主要係桂花樓佢啊媽搞事，flash一出預告就立刻停左個推重刪號走人，記者去問又唔否認 ，而呢間屋相葉早幾年買果時又上過新聞，全世界都知佢住呢到，so...

呢個愛好都幾arm佢

我記得佢一次上VS嵐話自己成日拯救世界, 另一次上同二宮共鳴買左新出既一隻game

唔使開工自己都睇

睇佢ig玩地球防衛軍5

仲間中介紹漫畫

北大路欣也第一次拍月九

viu係咪冇字幕 唔想聽配音

自膠 等左幾分鐘先有

大政絢個配音係阿婆黎

深海魚男...果個角色果然真係佢黎

隻耳仔CUTE到...

未撞出黎果陣
配埋首歌真係純愛電影黎

人人出左成人高校SP

轉左配音幾秒鐘 聽到打冷震

本身D劇情都係老土到打冷震架啦

接受唔到配樂
一聽就諗起秒五厘米

miss左個頭 唔係好頂得順多部 閂電視

剩係諗起秒速五厘米x2

上次去果陣無得上樓上

想問下陸王中字一般幾點會有？ 我想快d睇

睇埋今季就冇嘢追

好彩下年大河劇都會睇

產科醫鴻鳥2 12.9%_11.8%_11.9%_13.6%_10.6%_11.0%_11.7%_12.9%_12.3%_11.1%_10.8% 平均 11.87%

陸王 14.7%_14.0%_15.0%_14.5%_16.8%_16.4%_14.7%_17.5%_15.7%_20.5% 平均 15.98%

鴻鳥對ms
結果上唔到12
不過已經隔咗4年全雙位數嘅金十
再上一套係流星之絆

陸王又係差少少16%
制作規模冇咁大嘅99.9睇怕好易收陸王皮

結局都上到20

差少少16
Tbs對呢套池井户潤會唔唔有d失望

出左木村line貼圖

999真係呢幾年最抵拍既高收劇，冇乜景要搭冇原作任tbs點續都得

sell人姐
陸王唔覺得佢會覺得差
有口碑有回響

但其實唔係真係好好睇
都係靠MJ同香川

羅斯福遊戲仲低，雖然得九集仲冇乜加長，但睇得出都唔係平
結果之後都係出埋下町火箭同陸王

陸王分分鐘係羅斯福 火箭入面最平果套

全年收視第二只輸俾大門
又有口碑
TBS 一定收貨

形警弓神幾好睇

睇完last一集陸王，果然又係玩谷底反彈
真係好撚屈機

只可以話比起羅斯福陸王叫做合格，羅斯福我睇左幾集就冇追落去

羅斯福唯一一樣就係爆左工藤阿須加

SPEC繼集

放假得閒補完doctor X
季季都玩流行梗
上年PPAP
今年35億梗

SPEC都係D舊野既續集
同樣舞台繼續寫新故事

唔知會唔會撞到翼BB

桐谷健太食螺絲

個劇集簡介咩事

鬥牌傳說 第二季線上看 簡介

這是一部主角靠顏值，反派靠顏藝的日式麻將科普劇。如果看字幕時產生不適，請暫停凝視主角30秒緩解症狀。

福山

睇黎涼真好有機會連拎兩季男助演

睇緊乜

點解印度人係要拎住紮花黎唱

CDTV音楽祭

海月姫30秒預告

暫時睇男女主角都係能年版好啲

得罪講句 關八唱歌真係好難聽

最後以20.5%風光完結的《陸王》儘管賺人熱淚，事實上最後拍攝遲到22日才完成，幾乎逼得劇組緊張兮兮、喘不過氣。

連續劇由於拍攝時間長，播出日程緊湊，進度落後不少見，但像《陸王》拍到上檔前兩天，僅留一點時間做後製，還是罕見狀況。

而原因出在竹內涼真身上。

「跑步的戲份多導致腳起了水泡，水泡還破掉化膿，傷口惡化地挺嚴重的。」

想到水泡破了還要繼續跑馬拉松，連自己都感覺痛了起來。

辛苦晒

對陸王著到佢生水泡

咁唔買了

涼真終於唔洗再跑 快d抖下

好多人中左伏買左

陰公 含左膿仲跑
岩岩dl左帝一睇，涼真配果個頭好型

陸王

個角色又好啱佢

當R2部長攞晒陸王同R2比竹內涼真揀，我仲以為佢會兩款都會著晒

套新spec估緊男主可能係松田翔太

睇個背影同埋張list cover唔到既位都好似

真係拍文乃就正

唔係黑島結菜咩？

黑島排第三
男女拍擋個名比鯛魚燒遮左

原來大波雛子黎香港係拍時裝節目

好似都見到木字同乃字

fumino kimurA shota matsudA

帝一個角色直頭係度身訂造咁，非gay但真係男人都覺得佢好撚正

陸王結局真係成集都睇到眼濕濕，用呢套來完結2017真係好完美

好鍾意佢兩個

民眾之敵 9.0%_7.1%_7.5%_7.6%_6.9%_6.5%_5.8%_5.3%_4.6% 平均 6.73%

月9單集最低收視

民眾之敵最終回4.6%(史上最低)
平均6.7%(並列最低)

富士

睇完帝一好想有人重拍山田太郎搵佢做

都好少見大結局收視係最低

陸王結局
冇乜驚喜不過都幾感動
最尾叫大地出去睇下世界幾大個度睇到眼濕濕

又破紀錄

結局繼續悶到痴線
講完一輪就bbq

正啊喂

慘不忍睹

其實咁搞法以後仲會有人sponsor茂木咩 仲要違約有排賠

咁樣救左明天我們要結婚

不用分那麼細,反正都係收得咁差

原來佢真係兩對都著晒

台仔: 光他換鞋子的照片我腦海就會自動播歌曲

下季海月姬初回8%都唔知有冇

計埋卡士就呢套失敗得多了

Honda Tsubasa

唔好理以後點 正如英雄救完世界套戲就會完左，你唔會想知跟住佢無左目的既平淡生活

小鉤屋做起咗，幫佢賠都得啦

現實狀況就會係後續間贊助商幫佢填數，你當係Felix出手幫哂成隊跑步隊算啦

bin c

個頭開得咁好
估唔到劇情咁垃圾

咁佢第一集係呃得下人喎

太太請小心輕放係咪有第二季？
個結局咁就完

電影

第一集真係比佢呃q哂
下次都係唔出聲

睇到佢做市長就停左 唔知睇唔睇埋果2-3集好

我睇左兩集就冇睇，後期有乜問題所以唔受歡迎?

過份熱血

主角整得太白痴
乜野都唔識但又會選到做市長

文春話渡邊謙同南果步搞緊離婚了

-女主人設太天真白痴
-配角多但可有可無冇戲份
-以為講政治但除第一集講選舉外其他集數主要講女主點白痴同不斷重複要大家幸福
-劇情推進離奇，由最初選舉冇乜票到中後段突然做埋巿長
-悶

都傳左半年有多

呢鋪話真係入紙了

就到就到

ゆぃか

駁唔到
但唔知點解就係覺得幾好睇

據了解，《太太要小心對待》續集原來會拍成電影版，已定明年8月搬上大銀幕，不過片商遲遅未肯公佈詳情都有段故，事關綾瀨遙夥拍坂口健太郎另一新片《今夜，在浪漫劇場》會於2月上映，加上富士電視台亦斟得綾瀨遙接拍3月播出之特備劇，擔心《太太要小心對待》開拍電影版會搶去其餘兩套作品風頭，更隨時直接影響到《今夜，在浪漫劇場》嘅票房成績。

原來鴻鳥都要拍到上星期一先完

鴻鳥最後一集個位中國孕婦係台灣人黎 亦都係水10的中文指導

菠蘿雞比佢癡下癡下又上到位

第10集睇到我眼濕濕 呢集探討既野真係好大

吾郎醫生問得好岩 點解要用產前診斷來篩選生命
今輯講奇蹟之後的現實真係好正

陸王要播之前兩日先拍完
然後後期剪接嗰D要到播之前一粒鐘先完

終極deadline fighter

呢集我都睇到喊左
產前診斷呢個問題真係一直都冇諗過

戀在香港做乜鳩
片段翻兜又翻兜
要不是有馬場

真係唔怪得果陣點解得半粒鐘左右但係中字咁耐先出, 又個劇本一忽忽
要不是個標題有香港

睇完都唔知佢想點

民眾之敵結局除左佐藤同藤堂係會議廳果幕有d反思之外 其他都離地到爆
最後直頭變左由政府帶頭佔領立法會再用左膠式討論議案
派幾張單張就可以喚醒咁多人香港就唔洗咁頭痕
仲有d政治醜聞可以話完就完 市長就一時做白痴一時變咀炮
呢套野認真睇你就輸了

hea睇都ok

係東京台先玩得起呢味野

美國電影網站TC Candler 慣例發表了 2017 世界最美的臉蛋TOP 100
----------男性排名-------
【42】寺田拓哉（首次進榜）
【66】赤西仁 （去年31）
【81】山崎賢人（首次進榜）
【96】岩田剛典（首次進榜）
----------女性排名-------
【21】湊崎紗夏（TWICE，首次進榜）
【34】石原里美（第5次進榜，去年第6，為個人史上最高）
【38】小松菜奈（首次進榜）
【84】丹羽仁希（首次進榜）

-------------花絮-----------
*石原里美 五次入選 最高排名第6名 2016
*桐谷美玲 五次入選 最高排名第8名 2014
*島崎遙香 四次入選 最高排名第50名 2014

松田龍平離婚

我想知評審有咩人.....

係咪網友投票？唔知基準係乜

都傳左一排

太崎個度先誇，無啦啦啲手下會出賣佢，報紙寫兩野播段片就收皮

要黎既始終都要黎

之前傳
龍平仲即刻upload 老婆相

第2,3張係咪玩緊找不同

真係唔一樣

仲傳係綠帽

睇呢套唔可以用常理去理解

松田龍平都要俾人帽
咩世界

前世要做幾多善事先有龍平做老公

咁我真係想知邊個係派帽果個喎

落合扶樹

真人賭博默示錄就播
唔知有無字幕

死亡之吻出平行世界SP

明天的約定雖然都唔錯 不過真係太拖 縮短一半就差唔多

用新川優愛做封面, 咩意思

娛樂圈裡有一個名單，列出所有願意收錢上床的女星以及金額。

【中間発表】「第95回ドラマアカデミー賞 」12/12～12/28の期間でWeb投票された読者票の途中集計結果を発表！
【作品賞】
1位「#先に生まれただけの僕」
2位「#コウノドリ」
3位「#アシガール」

【主演男優賞】
1位 #櫻井翔「#先に生まれただけの僕」
2位 #綾野剛「#コウノドリ」
3位 #役所広司「#陸王」

【主演女優賞】
1位 #綾瀬はるか「奥様は、取り扱い注意」
2位 #米倉涼子「ドクターＸ～外科医・大門未知子～」
3位 #柴咲コウ「大河ドラマ『おんな城主 直虎』」

【助演男優賞】
1位 #風間杜夫「先に生まれただけの僕」
2位 #星野源「コウノドリ」
3位 #高橋一生「大河ドラマ『おんな城主 直虎』」

【助演女優賞】
1位 #蒼井優「#先に生まれただけの僕」
2位 #多部未華子「#先に生まれただけの僕」
3位 #満島ひかり「#監獄のお姫さま」

【ドラマソング賞】
1位「Doors ～勇気の軌跡～」#嵐／「#先に生まれただけの僕」
2位「奇蹟」#Uru／「#コウノドリ」
3位「Reboot」#東方神起／「#明日の約束」

諗起動畫白箱趕DEADLINE

下面果班全部都無名氣既

今次個中期結果都幾正常
估唔到跑女戰國行都有份

丁家fans

櫻井翔飾演櫻井翔

腎仔個event有無多d details
想去望下真人係咪咁靚仔

要係now客戶

冇安室 好聽喎
陸王同監獄都咁少

我都想去行轉

紅白全場連特別表演曲順

連with b都玩到上去

當年下町火箭都冇乜讀者票
結果

宮九贏編劇賞就滿足

翼b套追查睇落都ok
福田靖劇本之後應該唔太差

我都想去
不過第二條問題太難答
都係不了

on99

櫻井翔最後唔會贏到役所廣司下嘛

+1 好想去一次東京係日劇聖巡

弓神是但拎返個獎啦

好想去白日夢,明天結婚嗰個公園
last friends嗰個都想去
利申:去左幾次日本都冇次係去東京

仲有個淺野忠信

四重奏好正，2017最愛

紅白評審有兩個四重奏演員，未睇已收貨

2017最愛:我們做了

下季真係冇野睇既應該會再翻睇

淺野忠信無頭三證明班人睇屎既

係博多食緊拉麵都聽到奇蹟

我係香港食緊出前一丁都聽緊奇蹟

四重奏最愛+1
不時都會開嚟重播

成人高校開頭幾好笑幾抵死
搞乜尾嗰幾集係咁心靈雞湯

有無滿島光

冇

又要等好耐先有得見

last cop電影版咁多感動位做乜 睇呢套都為左佢又幾鳩

屌咩無弓神
雖然都幾中意睇校長先生但咁樣壟斷哂真係⋯⋯

有熟肉？

YOSHIKI癡撚線去到邊都要帶鋼琴

電影又有兩集another story放係hulu

我覺得要係空中先訓到呢樣痴撚線多d

除夕終於有野做

有嵐主演可以唔駛睇讀者票
留意到時評審票同記者票就得

Ho Ho Ho

成人高校聖誕sp

成人高校2個主角其實都幾撚閪

覺得三浦春馬D顏藝有少少HIKAKIN既FEEL

認唔到

今年TOP10 (只限黃金時段, 排名不分先後)

四重奏
CRISIS
其實並不在乎你
反轉
是我們做的
過度保護的加穗子
警視廳動物系
監獄公主
刑警弓神
產科醫鴻鳥2

鴻鳥最尾一集開頭整個大陸婆有咩意思

東出smile不知幾正
今年最正兩套愛情劇就係佢同加穗子

其實並不在乎你 = 奪愛 _ 系列

北川景子都好瘦

今晚有冇直播睇

紅白果邊7點3播即係呢邊6點3就開始?
bilibili係直播search紅白有幾個都有做, 不過唔知會唔會live live下被禁
上次有做fns直播果個facebook page應該都會做瓜

佢地有

睇住b站有彈幕既先熱鬧d

西鄉隆盛太大隻

真係諗唔明點解會請吉岡上紅白 仲要坐正中間

彈起得最快係佢掛

係咪因為狐狸仔其實好紅

正路應該係葵若菜/永野芽郁 甚至係廣瀨鈴
除非下下套晨間劇係佢啦

邊個都得，唯獨唔想要臭西鈴
不過廣瀨下年有晨間劇，阻止唔到佢正式上位了

大面獸進化

屌你

佢下套換和服算啦 呢啲裙著得唔靚

頭先一齊跳不協和音又幾過癮

佢一開始紅色果條還好，之後換果條...

透明個層好似包裝紙咁

日村

欅坂46が総合司会の内村光良と「不協和音」をコラボした企画で、メンバーの鈴本美愉が歌唱後、ステージ上で後ろに倒れ込む姿が放送された。

唔怪得映到里岡個樣勁不安

其實通常係D咩人坐

有冇片睇

當紅女星,大河/晨間劇女主

1:02

新年快樂

祝日劇post咁多位巴絲新年快樂

新年快樂 2018繼續開心煲劇

各位手足新年快樂

各位新年快樂

好自然望真d 英文睇下有冇串錯字

個A睇錯咗做屌字係咪正常

我第一眼都睇左屌字

BOY

今晚有咩直播睇

お笑い芸人のアキラ100％が1日、『第51回爆笑ヒットパレード2018』（前7：00～）内の「新春レッドカーペット」コーナーに出演。生放送での裸ネタ中に股間を隠す小道具を落としてしまい、土下座するように局部を隠しながら退場する一幕があり、スタジオが騒然となった。

加えて業界関係者の度肝を抜いたのがこの“新女王”こと広瀬の超VIP待遇だ。

「マネジャーが女性2人に男性1人の3人体制に。男性はボディーガードも兼ねているようです。しかも、広瀬の住むマンションは事務所が借り上げた。姉のアリスも同じマンションに部屋がある。1か月の家賃はン十万円の高級マンション。社長やチーフマネジャーも同じ階に部屋があるそうです」（業界関係者）

睇肌肉猛男

識生金強既雞喎

有鐵腕DASH+交嵐

佢之前上交嵐掂草蜢個反應

佢之前上交嵐掂螳螂個反應

請問而家邊度有得睇日文字幕或者生肉日劇? 唔介意畀錢subscribe

有啲字幕組會有雙語字幕

今集交嵐 俾米倉涼子同櫻井翔笑死

原來米倉涼子真人都幾白癡

懶得重新設計

比錢訂日本電視台D程式自己睇好過

有冇推介? 或者keyword畀我上網搵下? Thanks~

佢好似同嵐幾熟 定真係咁癲？
記得有年（好耐之前）影佢去睇嵐live,仲high過隔離班迷妹

昨年大みそかに放送された「第６８回ＮＨＫ紅白歌合戦」（後７・１５～～１１・４５）の平均視聴率（ビデオリサーチ調べ、関東地区）が前半（第１部）は３５・８％、後半（第２部）は３９・４％だったことが２日、分かった。

歷代紅白收視

仲未有孤獨的美食家?

40都冇

豬豬出咗，不過係460p

上年上半35.1，下半40.2

前年至啱

唔怪得之腫到豬頭咁樣

大家看紅白的時候，應該都有發現櫻井翔的臉還有眼睛怪怪的，跳舞的時候動作也很小，而且很沒有元氣，跟平常的他很不一樣。

雖然官方跟新聞都沒有對外說明，但網友跟粉絲們紛紛自己扮演起柯南抽絲剝繭找原因。

櫻井翔用頭髮遮住的額頭跟左手中指都貼了隱形膠帶跟OK繃，然後臉跟鼻子很明顯腫脹，跳舞時很明顯腳部動作變小…

綜合來看，最有可能的情況就是30日紅白彩排時不小心跌倒造成的。當然事實如何，官方沒有說明也無法證實，大家只能就能看到的作合理的推斷。

看到有些人說櫻井翔整型什麼的，我只能說人說話要有口德，戲謔也要有個底限，那麼明顯是人不舒服還站在舞臺上表演，還能說他是整型我也是無言了…

希望敬業的翔好好休息，辛苦你了！

主題曲好好聽 但睇就真係冇咩興趣

咪又係果d劇情

佢n年前宿題嵐已經開始做guest
我記得之前好似影佢同nino同其他圈內人一齊飲酒
佢上次上交嵐直頭隻高踭鞋插爛左個地板添

仲要同松本潤果套撞到正，又係師生戀

唔想睇廣瀨 之前睇戲見到預告已經頂唔順

屌套套都係男老師加女學生

有冇啲係女老師加男學生

諗起人渣的本願 櫻田通

妖台我恨你,點解抽起奪愛冬唔播
雖然2月24播弓神

睇完last cop電影 完全變左套科幻片

松本潤果套點解香港冇
想睇有村

講講下又想翻睇奪愛冬

大谷亮平屙唔出屎既演技+翔平黑化再極速洗白

當然唔少得痴線婆水野美紀

兩個都想睇

有無咁好睇

倉科都好J
不過唔係重點

咩消息都冇
日本好似上左好耐

拍到厭

終於到佢開

有byplayers續集唔意外 不過咁敢同水10對打

大叔

得返5個

冇問題,anone點睇唔會高收
淨係睇予告都好壓抑。
反而呢套有機會突圍成功㗎

Akira 99.9%

等出字幕

雖然係日劇post但係日本電影有冇人講？
早排睇左8年越しの花嫁同勝手にふるえてろ

睇關口mandy 同天海

睇男主睇到我個心嗱埋一舊

佐藤健

應該東京台都幾有信心先會咁做

土屋太鳳都叫豁左出去
雖然感情戲會比男主比下去
不過佢演病人（癱左、康復後、失憶 etc) 睇得出好用心

有排都未有得睇

臭西食Toma,不了

新劇NTV 又要睇佢上007同交嵐

已睇 其實好假

而家先上亞人 都唔知幾時到呢套

基本上Monitoring玩平民o個D都係假架啦
不過時不時都有真係做得好笑o既

唯一的真可能就係佢兩個真係兩公婆

呢套都好睇
可惜唔算大路野香港啲片商應該唔會入⋯⋯

唔係話佢做戲唔努力
不過分返啲戲出黎得唔得

佢家姐我又覺得幾好喎 雖然套冰菓死左

演技係唔錯
我純粹係唔鐘意佢明明係臭西又扮純情
俾人睇得出佢扮先死丫麻

但第一輯好悶喎

Agree,正常一個女優咁多問題發言喺日本已經夠佢收皮,但係衰咁多次都可以扮純情繼續捧,個後台硬到呢

事務所威能

石原さとみ同窪田正孝果套都想睇

好悶咩 我覺得幾好睇

今個星期夜會有99.9宣番

趁未新一季睇埋現在開始威脅你
屌 最後兩集玩催淚嘅 冇差到收視咁低

呢套真係 不停咁講我要威脅你好煩

我仲差兩集未睇 聽完你講有返啲動力睇埋

睇完對癲佬好感又直線up

松岡同城島茂果兩張即刻變左黑道團拜

美玲

健太郎 太犀利

笑死

居然成隊人著晒和服

原來真剣佑本身就咁靦腆

比想像中悶
不過無人島都有興趣睇

假到

明明就係ipad

好似返左去廿年前咁

竟然冇腎仔蘇打份

紅白視聴率、安室奈美恵熱唱で瞬間最高４８・４％

我揀嘅話會選擇佬味重啲個類

Unnatural 期間限定廣告

D肉係邊度黎

第一眼以為係吉岡里帆覺得好正常

岡田將生都冇
我一定揀佐藤健
涼真係幾好j但又唔係話好靚仔果隻

好難想像呢班平成拉打變左佬之後會點
感覺呢班友身形一走樣,開始變佬樣就返唔到轉頭
真係個個都做到山田孝之咩

睇左加穗子之後搞到而家成日J涼真

識J一定J帝一

麥野初個角色真係幫佢加哂分
之前睇last cop完全冇感覺 有d唔係好分到自己係鍾意個人定角色
帝一個大聖人角色又係幾岩佢

人會大 波會圓嘛

夾

哇！就是明晚，天海祐希與石田百合子的小酒館談話節目要再次播出啦～迴響實在太好，我好希望能變成固定節目喔～（笑）

“「天海祐希・石田ゆり子のスナックあけぼの橋」×福山雅治「ウタフクヤマ」合体新年会SP ”日本時間 1/5 22：00 播出，這次來賓除了有福山雅治外，還有Lily Franky、蒼井優、松山研一、秋元康、野田秀樹、小室哲哉、浦沢直樹、蜷川実花、友近等人參加。

大家最期待的「卡拉OK大熱唱」單元這次當然也有，天海跟石田兩個還要邊唱邊跳舞展開對決，福山雅治也將在小酒館卡拉OK大熱唱自己招牌曲唷~

呢個陣容不得了

淨係識中川大志同矢本悠馬，啲女一個都唔識

呢兩個+三位主角

中村ゆりか應該係最出名果個 其餘我都淨係識岡本夏美

gfable

朱古力腸

佢笑容屈機

百合姐

衰過cosplay

唔知優子有冇機會夾個大波波出嚟

佢根本冇

廣末涼子根本而家著水手服都完全無違和感

有隻雜錦碟搵左佢做cover

望一望個cover再望一望個歌list就買撚左

仲以為第一段係而家

真係而家WOR 清

差啲fake臭

37歲的高中生

真係而家
屈機

點解可以咁正

【映畫】：是枝裕和 監督 最新作發表，將圍繞家族與犯罪主題。不正當、繼續領取死後親人的養老金而遭逮捕的社會事件，是為導演構思這次故事的原點。同時，本次作品的出演卡司公佈：リリー、安藤櫻、松岡茉優、城桧吏、佐々木みゆ、樹木希林。去年開機，今夏上映。
【時間】：6月 日本上映
【出演】：リリー・フランキー、安藤サクラ、松岡茉優、佐々木みゆ、城桧吏、樹木希林
【人設】：打白天工的父親・治（リリー 出演）、妻子・信代（安藤櫻 出演）、全家依靠年金改善生活的祖母（樹木希林 出演）、風俗店打工的信代的妹妹・亜紀（松岡茉優 出演），為故事的主人公。此外，飾演兒子祥太 的桧吏，為海選子役演員。

松岡茉優

終於捱出頭

樹木希林

風俗店打工的松岡茉優

我第一眼都係睇到依句, 嚇左嚇, 但睇真D應該係風俗店打工的信代的妹妹 ?

風俗のバイトをする信代の妹・亜紀役の松岡

即係安藤櫻係風俗店打工

點解差咁遠

你食埋我嗰份
應該係在風俗店打工的妹妹下嘛

Mayu係清純大嬸格派好冇

寫到咁 好易令人誤會架嘛

結衣BB
石田白合子

點解好似套套是枝裕和d戲都有lily franky

班底呀嘛

真係好易認

咁松岡茉優洗唔洗去風俗店打工

佢對眼真係icon黎

都幾cutie~

即係有福田雄一就會有佐藤二朗同室剛一樣

巴打正解, 初係真係幾好J, 但睇之前啲角色又真係冇咩感, 男人想變成佢都好正常, 咁就會好多女圍

之前last cop最後一集玩生放送
佢有句對白係完全講錯晒
明明係同唐澤壽明講但叫左藤木直人個角色名

都好過佐佐木希唔記得對白+叫左唐澤叔

係咩冇留意tim 淨係focus哂去佐佐木希 笑死

不過我又覺得竹內好勤力, 0係陸王表現都幾好, 會繼續跟~~

有幕係你同唐澤一齊
之後涼真跟住藤木直人行入黎
涼真同唐澤打招呼但叫左藤木直人個名
之前講完佢都知道柒左即刻收聲
但停得好唔自然

搵返黎睇先

係陸王入面又好好J

百合子而家仲靚過101果時

佢既年紀黎講真係超晒班

睇完佢個樣覺得黑木瞳有d假

黑木瞳KEEP得好好

【掙扎嗌唔好】桐谷美玲被捉四肢按穴位 哀求按摩師停手

個標題

好掂

美波

72…『女囚セブン』／金23（テレ朝）4月期／3.426／36.8
72…『僕たちがやりました』／火21（フジ）7月期／3.426／62.5
74…『重要参考人探偵』／金23（テレ朝）10月期／3.39／24.1
75…『フランケンシュタインの恋』／日22（日テレ）4月期／3.358／43.4
76…『櫻子さんの足下には死体が埋まっている』／日21（フジ）4月期／3.347／48.6
77…『オトナ高校』／土23（テレ朝）10月期／3.339／18.9
78…『嫌われる勇気』／木22（フジ）1月期／3.327／62.2
79…『貴族探偵』／月21（フジ）4月期／3.233／98.5
80…『突然ですが、明日結婚します』／月21（フジ）1月期／3.174／71.6
81…『セシルのもくろみ』／木22（フジ）7月期／3.09／38

滿足度最差10套 最後個數字係接觸數
其餘排名

5…『コード・ブルー（3）』／月21（フジ）7月期／3.977／165

最佳作品賞：
1. Code Blue 3 （讀者第1位；記者第2位；審查第3位）

其實唔滿意套劇只係少數人

咁呢度真係小眾代表

日本人同香港人口味唔同

台仔都好中意 真係得呢度唔鐘意code ble3

有d台仔page都鬧cb3劇本差
不過滿意度都唔只剩係講劇本嘅

劇本係差 但見到佢地差唔多齊人再拍都係好感動

好多人係唔鍾意安達
覺得劇本差係因為之前唔係佢編
風格完全唔同
但從收視同滿足度睇主流日本人對佢完全無問題

係香港屌得最勁

日本人d口味
池井戶潤拍到爛都收十幾

陸王d劇情同預想中一樣係咪叫滿意
是我們做的四重奏呢d反而咁低真係dllm

D相又影得幾靚

就係好到有d假
百合子果d有返少少紋貼地d

好似一直冇人提，佢上年仲有套穿越時空的少女個淺倉吾朗又超級正
完勝男一
我由呢套開始入左佢坑

我係呢套先對佢有印象
之前拍果d太二打六

下町火箭都有佢，不過當時未算熟呢個人
只係覺得套野有一個唔錯既靚仔

佢爆紅既起點應該就係拍左穿越時空的少女
twitter fans當時由五位數爆上四五十萬

你個username

咁佢地鐘意池井戶潤果種下克上同絕地反擊既劇情嘛，套套一樣橋都照buy都無辦法
就好似香港當年溏心風暴呀金枝玉葉宮心計果d，好長時間都係鐘意d爭產爭寵內鬥家嘈屋閉勾心鬥角既劇

下剋上Doctor X都類似，佢地係咪職場太壓抑

形象正面到反感

形象正面我又諗起帝一六人talk千葉話想做涼真條女，因為平時涼真眼神好似隻狗仔咁，想睇佢床上面wild個樣

諗起都
等緊anan搵佢影封面 好似高橋一生果輯咁

我之前睇完帝一google過，見到好似佢自己出果本寫真已經有show過肌

能年個ig story

彬與瑛好睇好多 唔知係原著都岩我心水 定因為唔係tbs拍
陸王係我心目中連值得推介俾人睇都做唔到

我見fb一講涼真d人就係咁推陸王話好好睇.....
除左對腳真係好j其他熱血位已經睇到好尷
套路一樣既劇其實同劇透冇分別 仲要睇到個個臨尾好激動咁yeah
感動位既話平瀨條線仲好睇 茂木換鞋位淨係心諗快d換完去跑啦

太唔真實啦 全世界都幫緊佢咁
又要講到茂木跑嬴係因為對鞋 完全無視佢本身的能力

咁彬與瑛相對地無咁池井戶潤feel

池井戶潤D唔講奮鬥努力既話其實都OK

民王

歡迎來我家睇到自己都好驚
利申 睇月九版本

睇涼真一定唔係睇陸王啦講真

你地要求太高
陸王下町羅斯福都收得就證明條formula真係work,起承轉合順暢，追看性強，至少大部分觀眾都收貨

如果陸王都話似溏心風暴，下町集集都同銀行佬同大國企嗌交，一定仲似

好多劇本其實都係一開左個頭都估到結局,但係唔係咁就代表套野唔好睇下嘛

四重奏大部份睇開日劇都覺得神作，但現實D咁講，宮九出左場之後就跳躍得好勁，不過都未夠問題餐廳咁玄，靠一支叉就直接跳去結局

救命
四重奏先12但謊言戰爭第3 CB3第5
監獄公主44
我們做了72
明天結婚尾2

就係呢套鐘意左Suda同鱷魚叔

貝原

而家坂元 遊川呢D神台編劇已經寫到鳩寫自己想點就點 梗係跳啦

仲記得第一次睇果陣仲以為跳左幾集
呢排重睇番四重奏 發覺開頭好多對白都有另一層意思 呢種感覺好正
同埋好多後面先解釋既地方原來前面已經有提過
當然好多人唔想睇一套劇要諗咁多野
但次次同一戲路都厭啦
如果而家出半澤2 我諗都已經搵唔番當初睇半澤果種緊湊

每次講遊川都諗起偽裝夫婦 屌

我又覺得ok喎，係最尾細路女場喊戲突兀左d,但都feel到佢係想講婚姻／家庭可以有好多種形式

講驚人程度一定係OO妻 主角都死撚埋

佢根本玩到癡左線

所以加穗子已經算好正常

仲好記得柴咲幸比大家吹到係外星人
點知開估果陣真係打個突

我都等緊，以佢而家人氣咁高，anan應該會搵，一出到時應該賣斷市
不過佢個feel都似上到床之後就變左另一個人

本寫真之前去日本睇過下，入面d床照出浴照真係引死女

靜係掛住睇佢個肚冇留意到添

本田翼玩邊個綜藝玩到要係Instagram道歉

睇唔明 有冇人知乜事

不負責任鳩譯🤷🏻‍♂️
同個女藝人打招呼俾人無視，其他人打招呼都回係唔回翼b，上田佢地追問係劇定戲，個女藝人唔係上年紀既，新一輩比較元氣既
話唔係同男仔有關

25歲日本女星本田翼近日夥拍男星大谷亮平合演原創網劇《Chase》，劇集於本月22日在Amanzon網站收費頻道首播後，卻捲入抄襲風波，劇集內容講述27年發生5宗連續女童被誘拐謀殺案，被網民指疑似抄襲記者清水潔於2013年推出的小說《殺人犯就在那裡 被隱瞞的北關東連續女童誘拐殺人事件》。

小說出版社新潮社日前發聲明，表示對有關劇集製作一事並不知情，雖然小說出版後，曾收到不少翻拍的邀請，但考慮到案中受害人及其家人的感受而拒絕。而劇集監製四宮隆史於Twitter上回應，承認曾看過該小說，並對引來風波表示反省。

我好似睇錯,調轉佐意思 sor

下面句slogan

憑著《四重奏》和《對不起，我愛你》，
獲稱「治癒系美女」的吉岡里帆，原來是個易胖體質，又容易生病的女生。

為了健康生活和工作順利，到底她過著怎樣的禁慾生活呢？

禁慾

禁食欲

死基佬做埋標題黨

我知佢肥喺邊喎

我們做了我覺得係舊年最好睇頭五部其中一部

日本人唔係咁諗

日本人氣女星本田翼近日鬧出是非，事源佢亮相日前播出嘅朝日電視節目接受有田哲平、上田晉也訪問，當本田翼同主持人玩遊戲落敗要爆料作為懲罰，本田翼就透露遭一位同年代女星白眼，就算主動打招呼都被對方無視。雖然本田翼冇公開女星身份，但就俾晒貼士指呢位女星平時形象開朗，與性格反差甚大，估計呢位女星同本田翼曾經合作，網民隨即「柯南」上身，列出多位可疑人物，當中包括桐谷美玲、新川優愛、足立梨花、山本美月、高畑充希、河北麻友子等，當中桐谷美玲更加係本田翼舊愛三浦翔平嘅現任女友。

是非經連日來發酵，引起圈中人關注，亦有人批評本田翼嘅用意。就此，爆料主角本田翼昨晚即在Instagram就事件公開道歉，自言在節目內解釋不足才引起不快，望平息今次風波。

睇完抽鬼牌笑死
松岡抽中果度同後面岡田十連避好強

９UP

なんたらタオ
ハル
吉岡どんぎつね
広瀬くず
高畑競馬

真係笑死

TBS有一堆半澤直樹陸王99.9等等放喺周日劇場嘅穩陣、皇道嘅必收劇
然後同時又有四重奏監獄公主依D好睇但唔收得嘅劇
諗起《重版出來》第6集講，話總要一堆賺到錢嘅作品，其他作品先可以冒險

問題係日9 D成本都唔係平
咁多大牌客串

好耐冇追, 想知今季邊d sp好睇

睇下高畑跑馬食野囉

利申無睇

又係喎
尤其陸王福澤克雄個team人
D劇永遠一睇就知好貴好浮誇

不過TBS成日都有咁大製作，收視又唔差，應該都會賺到下錢

土屋太鳳、ドラマ版「チア☆ダン」主演抜擢

肥雞點都好睇過廣瀨鈴

都庁爆破聽講麻麻

咁呢套廣瀨鈴做得幾好
不過真係估唔到係金10 仲以為深夜時段就算

野村周平就正啦

都庁爆破笑片嚟
想笑下可以睇

森川葵

松兄真係好好笑
得返兩個人佢仲要話jocker係我度 全世界都知啦

終於彩返晒999第一輯
發現鍾意左香川照之

對比起岡田「磨」咗咁耐先揀到抽邊隻（仲要抽到隻joker）
松岡毫不猶疑就抽咗，仲要抽到隻贏嘅牌
好型

夜會螳螂裝

黑咭俾錢勁型

都有人估新川優愛
不過反而係翼b道歉

平時形象開朗

美波係亞人都唔算少戲份

幾有喜感呀

都唔會係高畑啦 之前係法國偶遇+影埋相黎
佢講啲唔講啲 搞到好多人中晒招

致命的接吻今晚率先衝閘

山本美月好似出名人緣好 應該唔係佢

動畫版演得太好，真人版個個鳩叫

咁屎戲唔會扮到咁FD既

呢班全部都唔係翼b嗰代啦

得2個差得遠D之嘛
其他都咁上下

BTW 連石原都有人9UP添啦

近年夏季金十
收視同深夜劇冇分別

金十幾好睇
係好多都收得差

松本潤＆香川照之、プライベートでも現場でもイチャイチャ「芸能界の中で一番仲がいい」

有冇人睇

女子的生活

第一集我覺得勁好睇條愛情線好正

見到志尊淳就唔想睇

我本身都唔識佢 覺得做得幾好

好油膩

我都覺
仲有真劍佑同間宮都好油膩

尼采老師好好多

至少真劍佑同間宮d戲順眼好多
完全理解唔到志尊淳可愛係邊

個演法同做花姐一樣

又諗起你地話真劍佑似胖虎

覺得呢套會變左笑劇

呢套預咗係笑
本身動漫都係咁

尼采老師真係幾好笑
同埋間宮都唔係好油膩
(其實係咪指脂粉味？)

大家好,想問下有冇咩網站可以dl返d舊既日劇睇 ?
突然心血來潮想搵返石原套失戀朱古力職人,但係google完都搵唔到
得返d 2013,2014年既bt種

有無人岩岩睇完山崎賢人套劇??

lovetv 冇咩

線上黎

想搵bt, dl完放係電腦同手機都睇得

咀咀咀

一集死三次

我之前喺日菁搵嘅
你試下91日劇睇下有冇

bt既話呢個論壇有

唔該哂樓上幾位ching,我睇睇先

真劍佑真係好唔順眼
又粉，目光好呆
同埋志尊淳好嘈

J2 播求婚大作戰!!
大陸版

大陸 lay

我有人人576P版 + 720P外掛字幕版

屌 講起大陸版 今日喺戲院見到解憂

做還做
點解要用埋首歌
破壞哂

岩岩係飛機睇左22年目殺人犯
我覺得幾好睇
有冇人一早已經估到劇情？
我後尾諗番覺得原來幾明顯

一早估到兇手，個出場序露哂底

兇手一早估到
但條橋就中後段至知

條橋一出預告加劇情簡介已經估到
兇手一出現 都估到因爲再冇另一個大牌明星

聽到首歌仲以為重播日劇版

仲以為係濱邊主演
估唔到反而做配

又師生⋯⋯

真係泛濫到……
上年仆左兩套
今年搵返人氣若手主唔知有冇效果

不過竹內涼真同美波又真係好吸引

但再吸引咪又係果啲劇情

正正經經拍普通純愛片咪算
係都要懶係野咁

師生戀其實都幾悶

純愛片
一係師生，一係絕症

又師生戀 編劇係咪技窮

諗諗下東寶幾聰明，唔學星塵咁套套幫閒人搶主角位
如果君主呢套大賣又可以幫濱邊美波提高人氣
仆直又淨係涼真要孭飛 配角唔使負責任

腎仔演技倒退

腎仔就好啦, 咀咁多女, 釋由美子呀!!!!!!

上網有人估菅田係山崎個失散巴打, 話因為同山崎同齡... 但上wiki係真劍佑, 山崎同佐野勇斗個角色有子役

要狂咀門脇麥真係開心咩

咀到大姐姐釋由美子夠做

一開場喺泳池個幕

呢套係女主角失格作者畫
漫畫幾好笑
應該冇呢排嗰兩套師生戀咁嬌情

腎仔係呢套劇個造型好靚仔

門協麥個嘴好趕客但偏偏呢套就不停close up佢個嘴

狗沖緊返歸睇西鄉殿

唔係星期日播咩

咪就係
條大陸lay 揮棒都無力

主角 畫風

文乃熊貓衫

忘卻的幸子的幾好睇 幸子的性格都幾似藪下依子

唔明大陸打咩棒球
點解唔係跟番當地文化
跟文化先會有感覺

痴線瀨戶康史做女人仲正過男人

跟本就唔應該買套戲嘅版權 睇預告已經打晒冷震

播返日版黎回味好過
唔記得有無睇左 5次

5次咁少

如果唔鍾意腎仔套野都幾難頂
志尊淳真係好鬼チャラい

劇情我覺得還可以
但配角大部份都唔掂
真係為左睇腎仔而繼續追

Suda首歌意外地ok

腎仔fans一定睇到瘋狂尖叫

我接受唔到佢死一次就倒帶一次好煩節奏好拖瘋狂重覆
全套劇最順眼係suda
腎仔中間d頹著look正過牛郎look
感覺係小麥撐起全劇演技

腎仔又浮誇返

Suda d歌首首都ok喎
係之前live 差dd

潛烏龜

唔算啦，而且佢個check point仲會reset，一路向後凳，都唔算好煩啦好快就有新野，可能之前睇過類似既動畫(re:從零開始的...),所以呢個setting有無咩野

重未開始睇KISS

釋由美子

未睇已經劇透晒

其實ok好睇
睇trailer以為會好膠，但係腎仔同suda都唔錯

ok喎 第1集個零鐘都唔覺好長

致命的一吻 7.4%
西鄉殿 15.4% 近年大河劇初回新低

豬豬有做致命的平行

人人都有

40歲未
好似睇左咁多年都冇變過咁

釋由美子餵哺母乳 笑囝囝似吸塵機

淨係睇呢個topic都扯扯地

GACKT就爽啦,同佢做左十年SP

睇住致命之吻食飯真係冇哂胃口

佢唔係人造人咩?

腎仔做鴨